大J :我地係有責任做正確的事，將正確既思想傳達落去。

To 所有香港YouTuber：

自6月頭開始，圍繞逃犯條例修訂，香港不斷發生大大小小不公義事件。
你可能希望保持中立，保住自己飯碗，而一直不發聲。又可能因爲你所屬公司屬於中資，或與中資有關聯而不敢，或不能發聲。
無論原因係點，我希望你地所有人明白，作爲一個有知名度既人，雖然並不一定要為各大事件表態，但經過政府一再無視民意，市民喪生，警方選擇性執法... 同埋琴晚既元朗恐怖襲擊事件，你仲可以保持中立？你仲可以唔利用自己既影響力，去做D野？！

琴晚我12點完左直播之後，一路睇新聞直播一路留眼淚，睇住中環D警察對年輕人一槍接一槍咁開；元朗黑幫無差別打人，老人家打，大肚婆又打！睇住個抱住BB既媽媽嚇到尖叫，爸爸跪低求D黑幫唔好打！

香港YouTuber，如果你見到呢D畫面之後，仲可以為左少少既錢，而埋沒自己良心既，恭祝你財運亨通，繼續發財。

如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾！

上網睇YouTuber既觀衆，大部分係小朋友同年青人。
我地係有責任做正確的事，將正確既思想傳達落去。

JASON

都未撚見過大J 屌人老母

依家仍然奶共搵錢班垃圾KOL 我屌你地老母啊出賣香港

推

我永遠支持大J

又撚达狗

大J 達狗垃圾到

to达狗：若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

支持大J！！！

多謝大J